---
title: "buat cinku"
date: "2004-05-13T20:14:00+07:00"
---

cinku..

ini surat terbuka pertama gw, gak banyak yang bakal gw bilang di sini,
hanya saja yang pasti aku bener2 kangen sama lo. pls... onlen besok.
